[
    {
        "randomId": 51
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inzira ijya ibunyokorome yasiba wahwera",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Ifundi ku rukoma",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zigeze mu marembo y'abampata zirarima",
            "option_1": "Impururu z'ababi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ivubi; uruyuki",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaga ati, \"pfiii!!!\"",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Agatwa mu ibumba",
            "correct_answer": "Agatwa mu ibumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Umutanoga ku rutare",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kagaju irasekura umusenyi",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Imbwa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akigize umugozi kakigira umuganda kagashyira umwami ku murwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_4": "Ifi",
            "correct_answer": "Umuhotora; umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko mwiruka muvunnye nde?",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "correct_answer": "Isuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyangufu araseka uburo",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Imfizi y'intama",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igira mu mpinga wibuke uwo mwajyanye",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Ishavu",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    }
]